DSE英文聆聽 (29/4 10:00am)

有冇人聽緊？

有

我

雖然過咗咁耐 但宜家個心情就好似廿年前聽住收音機等開考一樣

嘟嘟響, 最o岩較時鐘

Greensleeves

greensleeves

聽緊greensleeves

Green Sleeves
令我諗番起我係第一屆DSE

俾你一講，我都數咗下

開波

上網有冇得聽

聽緊

好懷念

而家先起身，係電腦聽左當做左算

要貼barcode喇！

stick your barcode label

上年考表示回憶歷歷在目

依家聽green sleeves都勁打冷震

係咪永遠唔會改音樂

聽緊
CE/AL人

播greensleeves喇

exploration

咁general嘅

係囉 往年好清晰

Julia

D 英文簡單到呢.....當年CE A 卷level都唔到

Lodge呢個字對task 1黎講稍深

應該係lounge

兩個字都有出

都幾簡單

懷念

最衰冇問題係手

d魚好樣衰

上網search Snailfish 成條sperm咁嘅款

Unfortunate name

Part 2 d字有d深

幾有趣呀依段recording

same, 啱啱開
未聽過dse唔知同ue分別大唔大

Sea pig真係好樣衰😂

antenna 呢個深
不過未必會喺題目度出現

Snailfish

Sea Pig

原來唔係鉛中毒死

把女聲好熟係咪年年都有佢

fm 98?

好想睇下份卷問咩

咩係lapper god?

應該係leopard god?

Leopard god

係咪講黑豹？

咁仲喺度做電台佬

wakanda forever

Discovery of Wakanda

wakanda 危機

聽到覺得好懷念

好似聽落唔難 不過冇卷唔知問題

唔知Blue stone可唔可以用嚟做武器呢

第4題係B定C

係B呀！答案係B呀！

唔該晒師兄

greensleeves好好聽

Antenna都深wtf

原來有PART B
PART A 既recording都算易

返工聽到好眼訓

中學生炸知你勁啦

旁聽輕鬆聽又唔同做卷時候聽
希望D同學都加油啦

好多年冇聽過, 聽到想訓

有時間屙篤屎先

依家聽番 覺得讀英文讀到勁慢
但當年嘅我覺得好快
真係老了

人會進步既

叻過呀叻啦

唔想老呀

係呀
依家回望真係諗番起自己考場騰騰震個樣
都幾懷念

因為真係慢A Level好多

接受現實啦ching
以前嗰5分鐘覺得好快 依家5分鐘過得好慢咁

聽交響樂

係咪已經完左？

wfh有同事打嚟聽到我播緊greensleeves
佢話：咦乜你都聽緊啊我都係 你係咪連登見到個post

唔係考試聽嘅話其實首嘢唔錯

完左啦？係咁播音樂
同埋個綠袖子好似都係新版本

咁撚勁 當年公開試咩grade呀

幾好聽

當年我都係DSE
可能因為緊張 覺得好快又寫唔切
依家旁聽就覺得好慢
平時聽番prof啲lecture
係教快1.5倍

老母

我地都唔係考個d同學, 淨係聽得明就ok 都唔使答題目

其實保持100%focus 兩個鐘咩都聽到
當年就總係做唔到

超級專注兩粒鐘好難ga

如果出黎做野睇番去就唔覺得難

係
以前總係做唔到 心裡面好多雜念

一齊聽

al仲要accent

咁又係呀
同埋又唔緊張呢 差好遠

個星球點串

無聊開黎聽，唔知點解心跳加快
諗返起以前考試個種緊張感

Escape from Tarkov

公開試果種壓力邊有得比
上年因為工作需要要入去考返個5**
明明自己程度應該應付到有突 入到試場果下都好似變返中學生咁腳震漂汗

想當年一聽唔清就開始頹 其實人地已經一字一句讀出黎又重複

懶醒
正常中學都無教

綠袖子

聽唔到少少已經心諗玩撚完
之後就跟唔到

考Oral個種恐懼感真係唔講得笑
雖然考個陣無咩，prep緊同等緊個陣最折磨人

Sorry what was that

讀得慢唔代表題目簡單

exactly

完!

完

呢個時候：仆街！完架啦？ 有一題好似完全無講過咁既！？！？！？

得5都識咁你話隻字深唔深
冇人話要好勁先識晒
我就喺例子

今年內容算易
好幾個point都重複講左

答案係C 拍定手先

但個Topic 好似冷門咗啲囉

多謝佢

sor無聽，呢個有出

幾有新意呀
太空camp

剩喺靠學校學英文你梗喺唔識喇

好似比人拉去槍斃咁
我記得最後個科英文oral考完個下
我個人好似take撚左野行路飄飄下

完？

真心唔係睇開科學野都唔會識得多

Here

Lm 睇考生出黎個個屌鬼陣亡😂😂

5
識多人地一隻字就唔代表英文特別好嘅/粒字唔深嘅
平時自己學過依個字唔奇 但正常香港中學無教過無見過依個字有咩出奇

係咩都嚇撚死咁

有用開iphone都好難冇見過呢隻字

考5**唔係100%得都咁有信心？

考完公開試果種快感真係一世都攞唔返
辛苦六年 同全港其他人一戰定生死 人生仲有幾何有依種咁痴線嘅時刻

算喇啲人話學校冇教就會唔識
學英文剩喺靠學校死得喇
尤其listening 睇youtube聽多啲人地講英文好過上堂同friend鳩fing fing又一堂

是但啦入得嚟都考完好耐啦

講緊隻字深對中學生嚟講深 學校未必有教
就算見過 考試突然聽到係咪又記得起
英文唔係剩係靠學校學依個道理人人都知
一個字少見又無教 對中學生嚟講就係深架啦
你眼中又有咩字對中學生嚟講係深呀

咩工要考DSE咁搞笑補習老師？
多數工都要求IELTS啫，DSE 5以上要拉curve，逼你入去屈機只會害到班後生仔

自修生唔會同埋日校果班一齊拉curve架

錯啦
個6年入面頭個4年半都係鳩過冇辛苦過

日常生活用字應該上網睇野/youtube都會見到
特別iphone antenna咁撚多問題

好簡單

green sleeves remix

cls,依個po都見到你

簡單過以前了

網上有冇得聽返?

宜家聽得好清楚
但點解當年聽好似外星文咁

出嚟做嘢先發覺公開試聆聽好撚易聽

14見過

聽到o撚左咀

Paper 3點難都唔會難得過17年聽donald trump accent

有咩邊個task

成份B2
偽trump: we are going to build a large, large, wall in the waterpark(exact wordings唔記得)

點解今年好似易咗好多

齋聽
唔駛寫就係嘅

今年應該英文簡單中文難

點為之正常中學會教

學英文淨係靠學校 自己唔去浸 真係死得

借左部收音機比條女 但條女話聽到係播新聞 想問下係咩問題
佢話人地好似係rthk2 佢係rthk1 會咁架咩？
呢家好內疚

校錯台

但係佢話佢碌過晒92 94 96

屌
你
老
母

宜家考大學咁撚容易既咩
利申： 當年最撚驚係UE 無D 入唔到一大

個陣聽覺得好快又聽唔明

依家聽得明又唔覺得快
好明顯出咗嚟做野之後 英文好咗

應該96.幾

傻鳩

我都係17DSE 我記得好似話係有條大滑水梯 可能太耐唔記得

你條女on9

去特別室?